今年facebook 股價破唔到頂我認哂財經台user 做契爺

深信廣大網民都係三分鐘熱度 過多排件事刁淡又用返
fb ig whatsapp

唔想做你契仔

留名

契爺

大dodo加持

big tech呢次收硬皮

仆街了

等我黎突破魔咒